In dit hoofdstuk wordt de opbouw van het systeem (ofwel architectuur) in detail beschreven. Bij het
beschrijven van de architectuur worden deelsystemen en de verbindingen hiertussen gedefinieerd. Deze
verbindingen (I-SPECS) worden in de integratietest getest op de correcte werking.

\section{Architectuurontwerp}
\input{chapters/architectuurfase/architectuurontwerp}

\newpage
\section{Deelssystemen}
\input{chapters/architectuurfase/deelsystemen}

\section{Koppelingen}
\input{chapters/architectuurfase/koppelingen}

\newpage
\section{Integratietest}
\input{chapters/architectuurfase/integratietest}

\newpage
\section{Traceerbaarheid klanteneisen}
\input{chapters/architectuurfase/klanteisen}

\newpage
\section{Ontwerpbesluiten}
\input{chapters/architectuurfase/ontwerpbesluiten}